{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_102191",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "타코두들스"
    },
    "text": "大田広域市西区ドゥンサンロ74番地12 1階建物には駐車場があるが、駐車券を提供していません。メニューは次のようです:グヮクヮモーリーの追加は2,500ウォンで、チキンのタコスは8,500ウォン、フォークのタコスは8,500ウォン、シュリンプのタコスは9,000ウォンです。チキンブリートのボウルは10,500ウォンで、フォークのブリートボウルド10,500ウォンです。ビーフブリートのボウルは11,500ウォンで、チキンクェサディアは13,500ウォン、フォーククェサディアは13,500ウォン、シュリンプクェサディアは14,000ウォンです。チミチャンいく15,000ウォンです。ナチョ&チジュディピンは6,000ウォンで、ポテトフライ&レッドサルサも6,000ウォンです。ナチョポテトグランデは12,000ウォンであり、コロナビールは7,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの住所はどこですか？",
            "answer": "大田広域市西区ドゥンサンロ74番地12 1階建物にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車券は提供されていますか？",
            "answer": "残念ながら、駐車券は提供していません。"
        },
        {
            "question": "このレストランのメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "グヮクヮモーリーの追加、チキンのタコス、フォークのタコス、シュリンプのタコス、チキンブリートのボウル、フォークのブリートボウル、ビーフブリートのボウル、チキンクェサディア、フォーククェサディア、シュリンプクェサディア、チミチャン、ナチョ&チジュディピン、ポテトフライ&レッドサルサ、ナチョポテトグランデ、コロナビールがあります。"
        },
        {
            "question": "グヮクヮモーリーの追加はいくらですか？",
            "answer": "グヮクヮモーリーの追加は2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チキンのタコスはいくらですか？",
            "answer": "チキンのタコスは8,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フォークのタコスはいくらですか？",
            "answer": "フォークのタコスは8,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シュリンプのタコスはいくらですか？",
            "answer": "シュリンプのタコスは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チキンブリートのボウルはいくらですか？",
            "answer": "チキンブリートのボウルは10,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フォークのブリートボウルはいくらですか？",
            "answer": "フォークのブリートボウルは10,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビーフブリートのボウルはいくらですか？",
            "answer": "ビーフブリートのボウルは11,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チキンクェサディアはいくらですか？",
            "answer": "チキンクェサディアは13,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フォーククェサディアはいくらですか？",
            "answer": "フォーククェサディアは13,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シュリンプクェサディアはいくらですか？",
            "answer": "シュリンプクェサディアは14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チミチャンはいくらですか？",
            "answer": "チミチャンは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ナチョ&チジュディピンはいくらですか？",
            "answer": "ナチョ&チジュディピンは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ポテトフライ&レッドサルサはいくらですか？",
            "answer": "ポテトフライ&レッドサルサは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ナチョポテトグランデはいくらですか？",
            "answer": "ナチョポテトグランデは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コロナビールはいくらですか？",
            "answer": "コロナビールは7,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 279,
        "QA": 657
    }
}